---
title: 如何通过邮箱发送电子书到 Kindle？
---

发电子书的邮箱必须是在 Amazon 中注册过了的，即不能随便找个邮箱就发。

登陆 Web Amazon，找到「管理我的内容和设备」，找到「设置」，找到「个人文档设置」，找到「已认可的发件人电子邮箱列表」，这里添加你的电子邮箱。

然后用添加过的电子邮箱发送符合 Kindle 邮箱发送格式要求的文档到你的要的阅读的设备邮箱（该邮箱和“添加认可电子邮箱”在同一页面）。
